10月5日，雨，今天股市大升

DLLM夾爆啦

做乜升成咁

個市好咪升

見到路面情況好旺
股市都旺旺佢

水為財
今日紅雨 大陸紅升綠跌
開心星期一

侵仔出院，無事了

大利好

落雨唔係會跌咩？

水為財呀

沽果個死果個